侵侵會連任

唔會bin到我c

我賭大啲：拜登做到總統，我除褲行旺角

除面褲定底褲？

唔好燈啦喂

Like this

支那會違約，侵侵會當選，我哋要備戰

Count me in

推光復香港 時代革命

[⇩ 美國形勢大好⇩]

唔想巴打除